接受紅媒01訪問眾籌100萬既加山傳播創辦人波台偉人胡戩牛口非籌到錢未

唔比錢都比like呀
Like又唔使錢

胡戩（牛口非）事件

自稱中立但係要呃向同路人眾籌

屌柒13歲記者事件

刪左po想要圖

胡戩連登分身名單：
天北綠地
橋本奈々未
山崎怜奈
渡辺みり愛
部屋右牆角

仲有好多
（歡迎提供）

屌你老母死港燦

原來係個咁嘅人

胡戩轉ac繼續負皮啦

加山已經唔夠人地啲大網媒專業 啲文又廢 啲新聞大家都一色一樣
又唔做直播同啲唔專業既細網媒鬥
咁清高唔洗做網媒啦
去做詩人丫嘛
破局喎 想知破咩局

70萬人工喎唔講有幾多人
講下想請幾多人都得掛
每日改圖出文又冇live
俾條數黎望下先？
老馮課金俾黃媒咩
黃媒都要有質素嫁
冇野吸引到人
點課俾你丫大佬？

喂 直接抄考好咩

保護返作者呀

胡戩開分身開呃錢po咁多人推
我就冇人推

推

Pish